覺唔覺優之良品既風琴魷魚越黎越「霉/潮」？

好似早期比較乾身比較好食

以前會成日買黎食，間唔中都有唔係乾身